<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!--<Traduction FR vanilla events expanded.-->
  <!--<L'ère glaciaire-->

  <IceAge.label>L'ère glaciaire</IceAge.label>
  <IceAge.description>La composition atmosphérique de la planète a radicalement changé, entraînant une baisse significative de la température.
  
La flore et la faune souffrent de ces changements, les biomes devenant plus froids. Les ressources se raréfient, forçant les factions à entrer en conflit.

Il durera entre une saison et plusieurs années.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>L'ère glaciaire se termine</IceAge.endMessage>
  
  <!--<Réchauffement climatique-->
  
   <GlobalWarming.label>Réchauffement climatique</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Les températures mondiales ont soudainement atteint des niveaux dangereux.
  
La flore et la faune souffrent de ces changements, car les biomes se transforment en leurs homologues plus chauds. Les ressources se raréfient, forçant les factions à entrer en conflit.

Il durera entre une saison et plusieurs années.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Le réchauffement climatique prend fin</GlobalWarming.endMessage>
  
    <!--<La pluie psychique-->
  
   <PsychicRain.label>La pluie psychique</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Une dangereuse entité psychique a provoqué des perturbations à des niveaux subatomiques, résonnant à travers toutes les particules de l'atmosphère.
  
Une pluie surnaturelle apparemment sans fin a commencé, altérant la composition même du temps. Toute personne ou créature qui n'est pas sous le toit vieillira significativement plus vite.

Il durera entre une saison et plusieurs années.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>La pluie psychique se termine</PsychicRain.endMessage>

      <!--<Longue nuit-->
  
   <LongNight.label>Longue nuit</LongNight.label>
  <LongNight.description>Une entité spatiale d'une taille inimaginable a recouvert une étoile locale, provoquant une éclipse de longue durée.
  
Terrifiées par ce phénomène surnaturel, les autres factions profiteront de cette période pour mener des guerres et des conflits à la surface.

Il durera entre une saison et plusieurs années.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>La longue nuit s'achève</LongNight.endMessage>
  
        <!--<Floraison psychique -->
  
   <PsychicBloom.label>Floraison psychique</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Une forte impulsion psychique émise par une entité oubliée depuis longtemps a modifié la structure génétique de la flore locale. Tandis que le ciel se remplissait d'aurores boréales apparemment sans fin, des fleurs colorées ont commencé à pousser partout. 
  
Tous les colons bénéficieront d'une amélioration de l'humeur pendant la durée de l'événement. Les fleurs qui se répandent rapidement envahiront tout, y compris vos champs. 

Il durera entre une saison et plusieurs années.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>La floraison psychique est terminée</PsychicBloom.endMessage>
  
</LanguageData>
